### Application To Do à l'aide de React et Material Ui 

- Pour lancer cette application il suffit de taper cette commande 'docker-compose up' à la racine de ce projet ou par cette commande 'npm start', les deux commandes exécute le mode développement sur le port 3000 

- Ouvrez [http: // localhost: 3000] (http: // localhost: 3000) pour l'afficher dans le navigateur. 

- Pour builder l'application pour la production, exécutez simplement la commande 'npm run build', le build de ce projet sera créée dans le dossier `build`. \ 